寫夢

I dreamed of history
How - tyranny begins from childhood tragedies of a few
I dreamed of heroines making sacrifices
And fade as anonymous tales
I dreamed of how humanity begins
How truth prevails
Whilst the karma cycles
And become spectacles for each beings
I tried in the dream to search for traces and reasons
But there were none except lessons
That all happenings were retrieved from the encyclopedias of knowledge
After history is sealed in our humble minds

It was such a weird dream